［可樂撚］有無可樂鑑賞專家係到？

想同大家分享依罐05年Coke

想飲dr pepper
但係搵唔到